有有人好心痛香港搞成咁

逃犯條例、海外醫生
基本上法治同醫療都不停被侵蝕緊
之前香港無論係雨革、旺角魚旦
一仗一仗都輸緊
有能力對抗中共嘅人基本上都移民
好無力但好唔甘心
要等到七一先有遊行
到時上咗街其實都冇咩搞

下 香港抵死架wo
你問下d老野97個陣做緊咩野 有幾多出黎反過
d泛民仲仆街 成撚日就係想將民主交俾下一代
自己就拍攞友訓棺材

我就係身受其害

點解要等七一先去遊行

因為最大型
有小型遊行都會去嘅

好心痛
到底有冇人同我一樣 覺得香港係自己嘅根

其實遊完行，乜野都冇改變過

但都要做
Show下人頭都好重要

Show完人頭，政府都係照通過

香港人發洩完先會專心返工

達哥都變質 香港冇救

其實都係
但如果連人頭都唔Show 只會更加得寸進尺
要比人地見到我地聲音 就係要企出黎

要成為反共基地，香港將會埋單更多

琴晚3點幾睇左幾個post講香港未來
睇到個人好灰 覺得香港真係好慘
身邊大部分朋友同屋企人都係政治冷感，甚至係五毛
最終瞓唔著，走左去睇移民既野

但點都好，7月1 都會上街
唔係睇有冇用，而係你仍然肯企出黎
中共打壓 可以話打殘左好多真正香港人既心，中共就係想你地放棄，唔好遊行，唔好上街，乖乖地接受
但各位真正既香港人，呼籲7月1日 花半日時間行出黎，唔係話遊行完可以改變到d咩，而係帶 message比你地下一代同比中共睇到香港人既心係打壓唔到

要返工,不了

巴打講得無錯
身邊雖然都有朋友係五毛、政治冷感
但係都有唔少朋友同我一樣熱愛香港
反抗就算徒勞無功我都會去做
就為咗比班垃圾睇 我維護香港嘅決心

返完工都可以遊行啫
為個一萬幾千連靈魂都冇
笑死人咩

大家加油

好多人唔明政治其實同佢地息息相關，無論住屋，醫療，教育，福利等等 ，全部都同佢地最密切，但反而唔理，真係好可笑

突然加速,唔洗拖到2047

以前遊行都話有少少壓力俾到政府
都叫係反映民意嘅一個渠道
依家政府擺明姿態係理鳩得你
你有你遊行 我有我鐵腕
雖則遊行都係要去嫁啦
但我地仲有無啲咩係可以做嫁呢

d人仲以為睇私家醫生可以避到
殊不知私家醫生好多唔收重症/奇難雜症
仲要私家醫生開始飽和 除非係去到賭王級咁有米 唔係都要等
覺得事不關已個D人真係笑撚死人

去遊行就算有50萬人
新聞都係報2萬人
呢下先心痛
睇cctvb新聞既弱智會信呢d

已經死左心,一係儲錢移民,一係on99等死

大家以後講嘢小心啲，鬧政府嘅說話就唔好再講了

點解會變成咁㗎

所以我一早唔撚睇CCTVB